個fd尋晚比人又食又拎

個fd本身有出黎玩開， 比人食佢都無講過啲咩
食還食，但唔好食人唔𦧲骨 ，連的士錢都唔留返比人

女仔同個男本身唔熟 ，係朋友既朋友
有時聚會見過下面，但大家都唔識唔知點解男會有女仔電話

早排我朋友日日都收到男whatsapp
女得就得閒先hea 覆返佢一句
咁啱有一日， 我個fd唔知係咪食飽飯無屎屙
走去同佢吹水， 吹開水見幾岩傾咪約左尋晚出黎食飯

個女仔本身有男友 但佢肯同個男仔去食飯， 咁大家都肯定有目的
我fd話兩個人花園餐廳二百零蚊單都要AA
食完飯之後就去開房， 其間果啲我唔講咁多
總之我朋友到左今朝起左身銀包d錢無哂啦
起左身問佢 求其覆個無字就算
平時佢啲whatsapp 你一句佢三句果啲嚟

我朋友唔係想追究咩
佢只係想提醒身邊女仔 小心啲
估佢專楝啲拍緊拖嘅女仔埋手
佢應該係慣犯嚟 見面果時見佢都全程禁電話同其他女仔傾計

yes sir

你點fd的

搵你同事幫你搞唔得咩

各位姊妹，要戴眼識人

Yes Sir !

Sorry Sir

咁都砈到人

連啲朋友嘅朋友嘅朋友都係黑警樣...

個女仔好慘，唔好玩野住

venus?

條女都唔係咩好人
有男朋友仲搞3搞4

啊sir還錢啦，開post都係想人批鬥自己啫

自己都唔識得保護自己
冇人會保護到佢

鳩蛇

唔好咁衰啦

Yes sir!Good morning sir!

條女咪又係雞 點解要幫佢?

呢啲過氣MK樣都食得落
只可以講抵死

個fd本身有出黎玩開， 比人食佢都無講過啲咩

佢點慘的

你點影的？

雖然條仔好仆街 但條女有男朋友仲成日出去搞三搞四都係雞嚟
抵撚死

條仔識食呀
專揀啲有仔嘅
啲女比人偷曬啲野都唔會敢出聲
驚比條仔知

正宗又食又拎

你點食的

臭雞有仔玩開
抵啦
個男做得好

係咩sir

鳩蛇型好多

啱，食得咸魚扺得渴，
約得條仆街就預左條仆街仆街架啦

咁都食到女

條女都唔係好人啦

好撚樣衰
仲要呀叔樣

咁嘅樣都食到女 ....

賤男波仲要吸毒

條女俾鳩蛇借刀拉

花園都要AA仲去開房
咁撚CHEAP無偈

5112定6112

雞有咩可憐😂 呀 sir 你幫幫佢咪得 lo 充公佢財產

g

乜撚野屌又細當自己台灣人?

賤雞開心咗一晚唔洗付出代價呀

屌d 一樓一有時咪又會比人偷錢
做雞係咁架la

你大我呀，當我食素？
話時話，素同齋 喺咪一樣？ 真心唔識

呀sir 你用國安法拉9佢咪得囉
仲可以拎哂佢d錢
不過條臭雞自己on9姐
有仔仲搵男人抵撚死

臭雞 抵撚死

你有冇紋身，有冇食可樂？

自己攞黎

鳩sir post條女出黎 先知幫唔幫得過wo

佢老公仲慘 抵撚死

狗公臭閪perfect match

鳩sir 咁衝動唔驚比人起底？

近排唔見你開post 去左邊？

你的朋友是你？

有回PO，冇開

如果「呃人」係一個人

阿sir 食可樂係點食法

問波哥

鳩sir好撚嬲咁喎

過氣MK佬都食到女
條女一定豬到爆
收返1200好合理

身體自主

你點拎的

紋到生蛇咁 肚腩又大

Venus有無被人又食又拎

今次唔見錢咪算係咁囉

推

好撚柒呀，雖然多謝你po條厹出嚟，但真係柒撚到笑咗

抵撚死

So what ?

真

慘？ 邊撚度慘？ 睇過？ 邊撚度慘？

個女仔個男朋友真係慘
推撚到佢男朋友見到

佢點食的

真 臭雞

咁既樣都食到女
試問毒拎靚仔都做好

帽人性架你

自己試啦

呢D仆街 唔好話比人偷錢
比人碌撚埋張卡都抵啦

咁撚柒

幾時有條女contact 我請佢食花園餐廳放題

Good morning sir!
幫你推post

咁性生活混亂唔代表應該俾人偷錢嘅
希望佢男朋友睇到呢個post

MK真好

呢隻鴨仔$1200蚊

條仔咁大陸喱都比佢屌

叫返你個女仔朋友戴眼識人

佢唔寫廚房佬我意為黑警

閪都比埋人玩
一兩千就算啦

有冇米6

真 一單還一單

條仔咁撚柒 抵死啦 當買個教訓

哩啲叫不忠
乜撚性生活混亂
陳同佳單野都係咁搞出黎

男既賤 女既淫，好襯

你點知的

條仔咁mk條女9成係同類

有冇條女相

垃圾 - 我話所有港女都係垃圾

抵死

痴撚線千零蚊都又跪又R

抵啦臭雞

邊個叫條女自己身有屎

gay

善惡到頭終有報
佢自己都唔信啦

屌你自己傻鳩咪認囉 有男朋友仲出去同人扑野 屌你老母

佢點拎的

怪自己on9啦

我唔同情呢啲臭雞架bo

又話咩野花園餐廳都AA 講到好委員會咁

咪又係俾人屌

警察死全家

想比阿sir又食又拎

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

條女個男朋友好慘

垃圾狗公樣

嘩屌
咁撚肥都有女含

睇黎真係唔係吃素

女得就得閒先hea 覆返佢一句
咁啱有一日， 我個fd唔知係咪食飽飯無屎屙
走去同佢吹水， 吹開水見幾岩傾咪約左出黎開房

原來做狗公真係work
只要有恆心就得
唔怪得咁多肉酸狗公有女食

睇樣都啃唔落

靚仔過7成連登仔

條女一定係雞

抵死啦 自己識埋依啲仔 本身都唔係啲咩好人啦

你點食的 你點拎的

LM 等睇女相

老mk + 廚師

咪臭係
食完飯仲要去開房

條女係咪都豬閪？

good morning鳩sir

條仔咁撚柒都會出黎見
樓豬同d friend 都mk 妹嫁啦

條仔睇相都有陣窮酸味

咁都食到女？
咁劉馬車真係冤案了

Sir不誠實使用電腦要坐幾多碌架

Call飛虎隊啦

佛教三大（band 3）護法
笑撚死我

個條女都係算啦

試左唔知幾多百個
樓主個fd係萬中無一既臭雞on9
吹兩句水就比人屌
十足十啲av h漫咁同街邊啲陌生人吹兩句水就同人扑野

樓主朋友可以搵我

保證唔偷錢 最多塞返兩舊比樓主朋友

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 BNO「5+1」 #聯繫匯率

條女抵死咋窩

鳩硬sir咁在意？係咪你都食過佢？

依家講緊偷錢

咁都比佢屌得落

雞俾人食霸王餐都唔好啦

港女俾低質mk仔又食又拎
玩到黑鮑然後搵毒撚賣單

死臭雞

同依d人都岩傾
你fd都有問題啦

你朋友咁都俾條撚樣食都唔方好得去邊

見面果時見佢都全程禁電話同其他女仔傾計

但又覺得「好啱傾」去開房公廁朋友

咪再屈樓主係牙sir啦，屌你地老母

兩條社會垃圾

排都未到m記金鐘樣啦，係咪

屌好撚柒 你個friend盲？

兩個字報警

收皮啦樓主，做你條仔慘過食十舊屎

無錢又無樣都食到女 cls

心諗個一千幾百都咁計較 都可以食女 仲要偷人錢 又唔還錢

不過條女都唔係好好多 咁既社會垃圾都食得落

佢對腳係咪肌肉萎縮？

建議練好啲中文先開po

好似元朗鄉黑

「食我呢唔係錢，個櫃你都無訂」係咩意思？

鳩sir千奇唔好夾埋你朋友屈人地老強

條女想叫免費鴨就直

一睇個男回覆，就知尋晚既經驗唔太好

玩開比人偷野就唔慘

啊sir你揸碌警棍去摷鳩條仔再捉返入狗屋玩佢屎眼咪得囉
洗乜要求我地

master

同呢種人食一餐飯就可以開房
你個朋友賤過雞

樣又無。身型又無，條女條仔仲差過佢唔通？
口味獨特，咁都食得落。仲要自己貼錢
快d驗眼驗埋個腦啦

叫你個死臭閪fd 收撚鳩皮啦
做雞倒貼比雞蟲是常識吧

偷錢阿，吸毒阿

各打50大板囉好冇

你點屌的

正視聽
個女仔唔慘 條仔係仆街 樓主係黑警
講完

抵撚死 死臭西

行古惑行到咁𨶙窮

咁既樣都比佢屌 你個fd唔岩好明顯

老年mk

邊個女仔慘呀
sorry sir

叫鴨唔洗俾呀

米玩喇，身體自主同不忠岀軌係兩回事

個女仔慘？抵撚死啦呢d cheap雞

對腳

屌，睇埋D對話仲肯定你個Fd係同條所謂賤男同一類人， 死Mk,咪撚咩都擺上連登啦，自己有男友仲做免費雞抵撚死，無人可憐你

有男朋友都同第二條仔開房，已經係仆街冚家鏟啦

條仆街男就叫身體自主啦如果佢單身既話
條女有仔就唔應該同第個上床啦

fufu教的

男人做就係不忠 女人做就係身體自主

條女根本掋死

女人做都係不忠，身體自主唔係咁解

你仇女

兩個都on9
男嘅賤格
女嘅犯賤

陣老mk味真係睇見都唔開胃

How about Venus?

叫佢女仔朋友個男朋友帶眼識人就真

想睇女人樣

女人:身體自主

100蚊都要借